教你點樣做一個合格嘅連衛兵

連衛兵，比任何人都要愛国，而且最憎嗰啲靠維穩費呃飯食，口講愛国但身體就好誠實嘅所謂「建制派」

所以！連衛兵嘅任務，就係通過鬥紅鬥藍，篩走嗰班唔合格嘅建制派，幫中共搵出精英中嘅精英愛国分子

例如喺
1. 港區人大兩會提案以附件三直接實施23條

呢個例子度，樓主明白党嘅未來治港方針，提出「邊個親共派唔高調支持邊個就係鬼」，完全係急中共所急，屬於非常良好嘅示範

2. 正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

港台又唔係中共喉舌，唔屬於連衛兵要檢查嘅對象。連衛兵要做嘅係睇下tvb呢啲中共喉舌有冇犯錯，用投訴嚟幫助佢地改善節目質素，咁先幫到中共做好宣傳㗎嘛

反面例子：
點樣投訴杜琪峯套PTU侮辱警察？

與其批鬥杜琪峰，不如檢查下tvb嘅「警察片」喺歌頌警隊嘅時候，有冇邊度做得唔好，「破壞咗警隊形象」先

要記住，冇高調表示愛国嘅人唔係連衛兵嘅對象，連衛兵要用批鬥嚟提升愛国陣營嘅質素，而且要帶動藍絲一齊加入批鬥，直到將啲唔合格嘅人剔出愛国陣營